[睇得完當你贏] c柒fail大集合精華

仲有插水

你係賓迷炸

1:12 咁都插

講c柒身體質素咁勁 但balance咁渣

你識咩丫
呢d叫球商呀